睇完Logan有兩樣野想問下(劇透)

1.原本班Xmen係咪老死哂？
2.時間線係跟天啟條新線定係dofp條老線？

1) professor X 失控隊冧哂

2) DOFP之後已經全部新線黎

點解失控

有d係prof殺 有d係狼人殺 好似係

呢條線應該係新線黎